現實中個女朋友好似涼宮春日咁應該點氹佢好

如題

即係點？

順哂佢意，你做返隻狗就ok

即係我細細個嗰時睇過涼宮春日

依家大個識咗個女朋友發覺去 除咗個樣之外 其他 行為舉止都好似涼宮春日

係咪真㗎

但係我見阿虛有時都可以鬧涼宮

我可唔可以照做

樓主唔識超能力?

即係涼宮係點？

我都唔知點形容

總之就一模一樣

[img

中二病

未撚見過人好似樓主你咁1999

9991咁你主樓似好人過見撚未

記得暑假R埋佢一齊做功課

搞到又想重睇涼宮

啱呀

我唔想輪迴

諗極都唔明點解動漫出咁少

都喉唔到肺

淨係暑假都輪迴左幾百年

有次介紹呢套嘢畀朋友睇佢話好悶

首先排番岩個集數 睇返d涼宮舞

拗屎忽

可以！轉溝長門

??

當年等咗好耐出果本驚愕
出完係咪成個故仔完咗？
未夠功力睇
冇睇晒